工作忙，點樣拍拖好？

本身係宅男，放工、放假就係屋企，點樣拍拖好呢？

工作忙?
放工、放假就係屋企?
思覺失調?

你首先要有女

冇衝突嘅
放工唔返屋企，唔通係公司訓？

三個問號，有咩玄機呢？

有假放都叫工作忙?

咁蠢 有拖拍就出奇啦

所以咪想好似你咁又聰明又有拖拍嘅，分享下經驗囉

放工放假咪死出街問人有冇興趣拍拖囉

搵同事,男性又單身既通常都接受到同性戀